民間記者會要大家幫幫手投票！

2019年，香港人一同經歷了將近七個月的民主運動，我們一同為政權的無恥憤怒過、為一眾挺身而出守衛香港的同路人感動過、為我們熱愛的家園努力過、為那些驟然於暴政手上結束的生命痛心過。在今年結束之前，我們希望透過一次全民投票，與大家回憶民主運動中種種深刻的人和事，亦為來年借鑑。一年將盡，但抗暴的戰火仍要繼續點燃，直到成功光復香港！

大家快d投票，5分鐘搞掂，記得要share埋比屋企人，朋友，長輩一齊投。唔係既話認受性會低

投你老母

投咗

我投撚左姐姐 妹妹 你呢？

我見冇咩人吹雞叫投，一齊推

投你老母臭西

吹雞投

第一次見有得投年度可恥人物

我都笑左，唔知出黎姐姐有咩回應

Push

已投 推！

投左

投左！我愛大巴大雞巴

又係你屌你老母成日狙擊我

屌可恥得三個quota 咁少

123

冇得全選

因為睇你啲post 知你一定係肥婆

已投

原來真係發生咗好多事 件件都咁深刻 10件真係唔夠
年度人物3 個都係唔夠 個個都付出好多

列出黎睇就好意識到真係好痴線
一波未平一波又起

push

same feeling